依家先入手fujifilm xe3 入唔入得過？

想買部細細地 方便旅行用，如果唔入得過有咩推介？
利申筆直5k

如果用重啲嘅鏡，加個grap好揸啲，但又再重啲囉~

夠用有突

而家機價好抵買，部機唔錯，AF反應都可以。加支定焦真係好夾。

自己用緊a7r3都入左部做副機，平時輕便帶出街影下。 個人認為配35 f2真係一流。

XE1/2都夠用我覺得
留多d錢買鏡好d

但你個支係 35.4

感謝各位意見咁我應該會入手

就係買左35.4之後，玩朋友支35f2先覺得係絕配，但係懶得換

5k好似唔夠
買機加18-55mm枝kit鏡百記賣緊7k

我自己係xe3用家，真係好好用對焦好快

窮撚入住部機先

配落xe3嘅35f2鏡有冇好推介